有冇人試過用腳癬靈醫袋癬？

Work 唔work?

用足光散泡袋

應該都係差唔多嘅野
痕到仆街

用黃色李斯德林

聽講以前係發明黎醫癬.唔知邊個拎黎浪口

而家我有少少r損就用

一用就唔覺痕

等我試下先